比隻貓玩弄

三分鐘當我係跳板十幾次咁跑跳踏上我個身度
好重好大力 委屈但又嬲唔落 淨是想笑 鬼叫呀媽佢生個仔咁惡

強

成身都貓毛連貓都曉恰毒撚

搞鳩佢囉

唔夠佢打。。。

剪撚哂去

可唔可以畀我睇下你個衰仔點樣搞鳩你?

在我們業界這是一種獎勵

圖呢